Cyborg 演員Confirm左Cyborg 個人電影計劃於2020上映

又一套

Cyborg, 不了

死黑鬼，不了

算鳩數啦 0吸引力